今日面試比人性騷擾

我in嘅位係秘書
所以直接由老闆interview
一開始in個陣都好正常
但係講完啲面試內容之後
佢話倒杯水比我飲 傾到口乾
之後拎過黎既時候唔小心倒杯水落我心口到
唔知佢有意定冇意
但之後佢就扮好心拎紙巾抺我個胸
我反應唔切 比佢禁左我個胸幾下
事後諗返 覺得佢性騷擾我
而家人又走左
我又冇證據
點樣可以告佢？

你咩cup先？

善用起底功能

男人之家大方d啦

有冇摸埋你條J

起底》負評〉上一頁

巴打
我幫你驗傷

佢想嫁啦 但係我唔願意

男人老狗俾人摸下個胸有咩所謂
你下次摸番佢

摸番佢條J 嘛

C到啦